深水埗又見到有人裝cam

琴日小弟係深水埗楓樹街附近見到路政處既人裝。
個樣就係上面一個鐵盒，然後有支鐵柱支撐住
全鐵，橙色，見到入面有好多部黑色既機，
吾知係咪又轉個樣岀人臉識別！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可